{"act_id":"53","act_libelle":"Construction immeuble de bureaux","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"construction bureau -construction de bureaux - bureau architecture- constructeur bureau","act_title":"Construction immeuble de bureaux","act_sentence":"Un immeuble de bureaux est un lieu de travail et sa construction doit &ecirc;tre pens&eacute;e en tant que telle. Que ce soit l&#039;acc&egrave;s, les parties communes ou l&#039;int&eacute;rieur m&ecirc;me des bureaux, les travaux doivent &ecirc;tre envisag&eacute;s pour permettre un usage s&ucirc;r, performant, et fonctionnel des lieux. Contacter un constructeur de bureau vous permettra d&#039;&eacute;laborer votre projet en fonction de l&#039;effectif et de l&#039;activit&eacute; de votre entreprise.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"44":{"grp_id":"44","grp_libelle":"DESCRIPTION DU BIEN","grp_criteres":{"65":{"crt_id":"65","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Nombre d'étages lib","crt_question":"Nombre d'étages","crt_affichage":"Nombre d'étages","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"7","libelle":"0","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__0"},{"valeur":"8","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__1"},{"valeur":"9","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__2"},{"valeur":"10","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__3"},{"valeur":"11","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__4"},{"valeur":"12","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__5"},{"valeur":"13","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_floor_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"7","answer_key":"nb_floor_monovalue__0"},{"id":"8","answer_key":"nb_floor_monovalue__1"},{"id":"9","answer_key":"nb_floor_monovalue__2"},{"id":"10","answer_key":"nb_floor_monovalue__3"},{"id":"11","answer_key":"nb_floor_monovalue__4"},{"id":"12","answer_key":"nb_floor_monovalue__5"},{"id":"13","answer_key":"nb_floor_monovalue__more_than_5"}]},"66":{"crt_id":"66","crt_type":"text","crt_rang":"1","crt_libelle":"Nombre de bureaux","crt_question":"Nombre de bureaux","crt_affichage":"Nombre de bureaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_office_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"67":{"crt_id":"67","crt_type":"text","crt_rang":"2","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface total en m²","crt_affichage":"Surface total en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"1155":{"crt_id":"1155","crt_type":"select","crt_rang":"3","crt_libelle":"Terrain","crt_question":"Avez-vous trouvé le terrain ?","crt_affichage":"Avez-vous trouvé le terrain ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez la surface","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui, je suis le propriétaire du terrain","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__yes_field_owner"},{"valeur":"1","libelle":"Oui, je suis en cours de signature","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__yes_negotiating_step"},{"valeur":"2","libelle":"Non, je recherche un terrain","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__looking_for_site"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"site_found_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"site_found_monovalue__yes_field_owner"},{"id":"1","answer_key":"site_found_monovalue__yes_negotiating_step"},{"id":"2","answer_key":"site_found_monovalue__looking_for_site"}]},"1216":{"crt_id":"1216","crt_type":"select","crt_rang":"7","crt_libelle":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_question":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_affichage":"Besoin d'un architecte ?","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"architect_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"architect_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"architect_needed_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"architect_needed_monovalue__dont_know"}]},"633":{"crt_id":"633","crt_type":"select","crt_rang":"10","crt_libelle":"Permis","crt_question":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_affichage":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui, je l'ai obtenu","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"valeur":"1","libelle":"Oui, j'attends la réponse","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"valeur":"2","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"have_building_permit_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"id":"1","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"id":"2","answer_key":"have_building_permit_monovalue__no"}]},"73":{"crt_id":"73","crt_type":"select","crt_rang":"12","crt_libelle":"Financement des travaux","crt_question":"Financement des travaux","crt_affichage":"Financement des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Comptant","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__cash"},{"valeur":"1","libelle":"Demande de crédit en cours","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__in_progress"},{"valeur":"2","libelle":"Crédit obtenu","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__loan_got"},{"valeur":"3","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__undefined"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__cash"},{"id":"1","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__in_progress"},{"id":"2","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__loan_got"},{"id":"3","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__undefined"}]}}},"390":{"grp_id":"390","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"983":{"crt_id":"983","crt_type":"textarea","crt_rang":"0","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"389":{"grp_id":"389","grp_libelle":"DATE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"982":{"crt_id":"982","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"723":{"grp_id":"723","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1706":{"crt_id":"1706","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}